明居正：將會喺3-5年內見到冇共產黨嘅中國

13:55

雖然明居正講野都有文有路
但係小弟真係冇咁樂觀

但願佢講嘅嘢會成真
不過我真係唔會咁樂觀
即使會發生我都唔會認為係近十年嘅事

係好可悲但真係要接受

佢建議想咁做嘅人幫中國人翻牆 係咪犯左國安法

拉到佢先得ga

Po錯台

咁咪再搞多次文革, 維持政權

香港97後已經唔畀明居正入境
仲拉X到人咩

佢用咗以前嘅老共嚟預計，但而家嘅老共完全唔一樣

唔好比希望我

依家嘅共產黨已設定到自己唔會一下爆炸
只會好似個氣球咁慢慢漏氣收縮

中華民國咪無共產黨囉
洗咩等3-5年

佢竟然可以講到咁流利既香港語

佩服

估唔到明居正d廣東話咁流利

廣東話係佢母語

佢籍貫係廣東姐
但台灣大架喎

真係母語，佢呀媽係廣東人，所以佢之前也介紹廣東話是他的‘母語’，我諗有d語帶雙關😂

佢話自細喺屋企都係講廣東話

希望3-5年後777同黑警有機會走上斷頭台

似係同父母講廣東話但因為學校教學語言係普通話所以日常用語ok但學術詞彙唔多得

唔好以為無做就會有民主
我地要繼續努力

唔移民就硬食
留港撚 諗清楚

明居正教授

係香港語

冇共產黨，改左名做民主黨

你可以睇埋佢同沈旭輝嘅上一集，有講佢老豆老母教佢講廣東話先，不過番學都係國語

聽佢講廣東話個感覺好old school

3-5 年 太過理想化
蘇聯解體都要核爆呀 幾次超級大災難儲埋先得

比你投票都係俄羅斯咁

而家似3-5年後美國收皮多d

黎緊中國應該會再有大鑊嘢

冇可能
5年後中國GDP可能超越埋美國...

5年都唔出奇，世界加速咗

哩條友講嘢有幾多中
建議連登仔咪撚再聽啲kol 9up當鴉片咁食啦

中國人沒得救
中共同中國分不開

最後都係直接核平

係 佢叫做準過d youtuber少少 用嚟參考下

共産黨滅亡咁邊個睇住班生蕃？

早啲訓啦

睇到連登反應我開始放心

明居正都係要等支爆

恢復帝制,只有習大帝沒有共產黨.

因為帝制復辟

叫個吹水佬今晚早啲瞓

見到5毛瘋狂放負, 就知機會大左好多

8964個陣都係咁講

明教授，好快香港會推出個人社會信用評分 。

佢其實冇將啲嘢講死
佢冇話冇左共產黨唔代表會好過依家
所以都係要睇定啲

利申：唔係五毛

唔好又氹我la

無共產黨唔等於樂觀 可以更差

佢2019年4月已經話送中條例可能會演變成香港嘅茉莉花革命

但而家個款係全世界加速中國化

冇共產黨俾韭菜華爾街班人割班友仔食得屎

講真無人爆6億人口得1千人仔一個月.
我都會信有人反共產黨.

6億人口得1千人仔一個月. 其意義係太多蟻民任勞任怨.
好難出現革命推翻.

真係中共瓦解,要內部互鬥瓦解.
呢個重大機會.雜總咁玩法.
官二代,紅二代無著數.
就自然會想保自己財產.

大紀元吹左支爆幾多年

佢意思無非都係相信習總會稱帝跟住發射終極大核彈⋯⋯冇總加速師一切都唔會咁出乎意料。

人地用佢既知識同人脈收到既風, 結合再作出合理既推測, 唔係預言 唔準只係因為支共不可預測

同老蕭亂推測同大紀袁無政治地識純收風唔同

中共不是當年蘇聯咁 無乜機會倒台
最大機會倒台既8964 都無事 何況依家養到咁肥

第一次聽佢講廣東話，好正

第一次聽佢講廣東話，好正
點解佢識

咁撚樂觀

我想要777 全係一個穿窿嘅鐵餅上面，鐵餅下面有老鼠同曱甴，之後再用上火燒下佢，等d野慢慢入佢個閪

雖然唔樂觀，但明居正係真係真係有料

講中國算佢最準、好多好講野都唔好浪費時間聽

佢做野係用event trigger黎推論，timeline 都係斷估

另外一個值得聽係譚志強

睇片

*香港野唔好浪費時間聽

香港都唔知捱唔捱到咁多年

有無聽過王嘉爾而家啲廣東話

雖然我好尊敬佢 但佢呢句說話至少聽咗5年

佢好少講實時間 今次比沈旭輝咁樣焗佢講